李慧琼：促請特首放下身段，落區傾聽民意

民建聯主席李慧琼表示，相信市民最想香港回復社會秩序，擔心如果香港亂下去，最後大家都要負責「埋單」。

李慧琼指，民建聯會帶頭推動特區政府，多落區跟市民對話，亦促請特首林鄭月娥放下身段，到不同社區傾聽民意，警隊要依法執法，讓市民不用再擔心。

對於有選民不滿民建聯議員未有到衝突現場協助街坊或了解情況，李慧琼在深圳出席港澳辦座談會後表示，如果議員走到衝突前線，會增加警員的壓力，不能夠幫到件事，強調他們是相信警方。

連琼子都...

建制叫到今日即刻快閃，市民聲音一概聽唔到，佢隻耳淨係聽到中聯辦同建制把聲架咋。

有無可能向動植物公園見林鄭

劇本嚟

共產黨而家類似軟硬兼施就係想分裂和理非同勇武

選舉近了

選舉

咁你落唔落啫 陪下佢啦一齊 叫叫嚐叫

建制們應當悔改

琼子同葉榴一樣恨做特首恨到出哂面

佢話會帶頭落

葉瘤得個恨字
琼子 中共要硬捧唔係冇可能

太遲了，攬住黑社會同克警，無人會信

男尊女卑既社會再加777既表現
冇可能棒佢

今日7柒仲落左去做大龍鳳 不過搵左成隊防暴呢

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

今日咪落咗囉
不過喺防暴警察重重包圍下

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

屌你老母啦, 建制派聯名支持黑社會何老妖, 依家出黎想洗白, 食撚屎啦

屌 想r選票 假到你呢

選期近了